「非突發」所謂言論自由乃連登紅衛兵所有。

言論自由（英語：Freedom of speech），一種基本人權，指公民可以按照個人意願表達意見和想法的法定政治權利，這些意見表達不用受政府「事前」的審查及限制，也無需擔心受到政府報復。有時也被稱為意涵更廣泛的表達自由。它通常被理解為充分表達意見的自由，當中包括以任何方式尋找、接收及發放傳遞資訊或者思想的行為。言論自由的權利在任何國家通常都會受到不同程度的限制，例如發表誹謗中傷、猥褻、威脅傷人、煽動仇恨或者侵犯版權等言論或者資訊的一系列涉嫌侵犯他人人權的行為都被禁止，而表達意見時也需要注意時間、地點和禮儀。 一些可能存在違法行為的國家政權對言論自由的限制程度甚至逾越了人權法案的紅線。
另外 以上規條僅適用於連登紅衛兵

樓主3毛狗 老母比狗屌

連登仔渣旗仲唔逐家逐戶拍門捉人出黎表態？
反對意見嘅一律批鬥至死

我69會出嚟 唔好批鬥我